李嘉欣 邱淑貞 關之琳 申世景 劉詩詩 唐嫣 楊冪 郭采潔 林心如 蔡少芬 李佳芯，邊個最好睇?

以最佳狀態論

徐若瑄
以前到以後都係佢 , 沒有其他

圖都冇張 冇啲誠意

賭神既豆豆
神雕既楊冪

Ali bb

講樣唔計身材
李嘉欣=關之琳>蔡少芬=林心如>楊冪=邱淑貞>申世京=ail=劉詩詩>唐嫣=郭采潔

我都覺李嘉欣係最perfect

ali完全唔入流, 樣貌同樣技都吹大左

多謝g持me

Ali
一定係